點解我星期五空倉今日就升！！！

點解嘅

渣ga

有無人G

就係因為你空咗倉

原來係你條仆街

咁我要公開道歉?

重要露出胸部

Buy on Friday, Sell on Monday.

你蝕少一日錢當贏左

炒股又唔係追一日升幅
何必咁介懷一日升幅
除非你玩即日鮮

我星期五追左熊呀屌你

我星期五空倉喎